有無絲打有PMS(經前綜合症)

連登無絲打

push

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

我有 會好攰 但失眠
心情低落 頭暈
大約係咁

試下食月見草 我試過都ok
但效果慢d
唔洗買好貴 屈臣氏個d百幾蚊一樽都得

唔知GNC有冇出
如果有 都可以試 我覺得呢個牌子幾有保障

我都見過有啲女仔會勁sad又係好痛苦

平過睇醫生 可以一試thank you

有無生理反應？頭痛抽筋個d

PMS嘅主要symptom有頭痛，緊張，訓唔着，情緒唔穩定。如果生理嘅話可能會腰痛，生豆豆，個胸唔舒服，肌肉酸痛咁。

絲打要確認返自己有呢啲symptoms一定係係黎m前幾日，而唔係平時都會發生。

如果確定左係，而醫生也確左診 之後佢可能會開一啲止痛藥比你頂住先，再嚴重啲就開避孕藥、去水丸呢啲比你食。唔建議自己買中成藥

睇醫生之前都可以試下生活習慣嘅改變，都係飲少啲咖啡因，做多啲運動，份人唔好咁大壓力果啲。

要注意嘅係有呢啲symptom之外會唔會份人好depress好唔開心，咩都無興趣，唔想出街，好攰，集中唔到，好似經常都有一啲唔開心嘅念頭想法，如果中番幾個呢啲symptom，咁最好搵精神科check check，呢啲叫做PMDD 經前不悅症，如果唔理佢後果好嚴重。
但係如果無呢啲情緒困擾，咁搵婦科、普通科（唔得就叫佢寫轉介）都應該ok。

TLDR: 睇醫生啦仲係連登問

頭暈頭痛 muscle pain

多謝絲打
主要係集中唔到同好攰
都係去睇醫生好啲

我都有勁燥+胸超痛+瘡

大大力渣落去

我會嚟之前成個星期瞓唔到， 半夜會好熱， 成個人會大咗半個碼， 腰會酸同勁生瘡同脫皮！ 有時會好想哭！ 好想食嘢但食極都好怮人仲想食咁！ 有時嚟之前一兩日胃會勁痛！

睇過醫生佢話係荷爾蒙問題， 無得搞！

肥到痴線
同你相反 訓到仆街 訓15,16個鐘唔醒都都得

你地會唔會個胃頂住頂住咁好辛苦啊...
想知有無解決方法

我個肚會漲到行路都覺得好重
但我係會暴食 黑洞咁

我會訓得唔好 肚脹 有時會胸脹痛
但個胃頂住真係好辛苦
之前check過有幽門螺桿菌 但已經完全好翻
我諗緊會唔會關荷爾蒙失調形響胃
辛苦死

谷m果陣？

係 大概十日前就會嚟料

會勁唔開心 勁depressed
同食極唔飽咁